(這就是中國.JPG) 上海STARBUCKS請飲咖啡,只需自備容器,結果...

撞晒車喇

成個post一架車都無喎🤔